有冇人試過 左耳或者右耳會耳嗚一陣

之前就做gym聽歌個時有出現過耳鳴情況，除咗耳筒右耳就有回音好似聽到自己講野咁，之後我諗隔咗一個鐘到就無事。
最近兩個月分別有一兩次行行下街都會有依種情況發生，淨係右耳，過一陣就無事

會 但唔會成個鐘
試下彎腰 手指掂腳尖咁拉一拉

娘親天生耳水不平衡
somehow我都有遺傳
由細到大都慣左 耳鳴, 一時聽唔到野, 平衡感有啲落差

我係有回音咁 聽到自己講野咁樣

有時都會一, 兩下
呢個唔太密, 影響最少

屌，琴日睇咗醫生，結果係話我右耳太多耳屎